林奠9up下租管 又跌多幾百點

點解要跌? 大市準備升啦